核彈!一定要推上熱門!有美國人被狗逼害

屌你老母撚狗唔比美國隊長打正選 逼害人地
咁貴買返嚟場場出得廿分鐘踩草

還我美國隊長

咁重要都無人講

推

拉

不如你試下唔好咁戇鳩
可能會過得好D

出返嚟未
曼城需要你

咁你又入嚟

波台已死

推到樓主仆街

撚狗收咗中国錢

支持

真
特登雪美隊

拉莫斯

CCtai班細蚊仔仲補緊習

明顯係你俾人block曬

開第2個ac開post先

快！全世界入嚟同我推上熱門！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

ok

外國教授知未